懷舊小食------龍鬚糖

將數條龍鬚組成一舊 方可食用

圖中有一粒龍鬚糖，想食既可以留名，最後抽籤送出

負皮既人想食，但唔敢出聲 ？

唔洗怕醜